應唔應該私了啲當小朋友係隻狗咁拖住嘅人

呢啲垃圾家長真係應該私了
睇唔住啲小朋友就咪撚柒生啦
又要生又要睇唔實
衰撚過拿卡錫迪用個頭頂地波
小朋友細個就俾人物化得咁緊要
第時大個享受俾人綁住嘅感受
一係做賣相師
一係就享受返綁人嘅感受
做防暴狗

教育好緊要

執笠倉好黃...